有無人最近覺得自己已經去到樽頸位

一直以黎抑壓自己既負能量，但最近已經去到控制唔到，有無人都係咁樣，好辛苦，真係好攰好攰

每個人或多或少都有,繼續唔理就會咁,再耐d就會影響埋生理